[提醒身邊既朋友小心中伏] 斜坡範圍特大 逸璟‧龍灣業主須自費保養

國企的中冶置業進軍香港一手市場，首個住宅新盤荃灣西逸璟‧龍灣首批50伙已開價，屋苑坐落青山公路青龍頭段108號，依山而建，鄰近大型屋苑豪景花園，逸璟‧龍灣由兩座16層高物業組成，涉198伙。

有興趣的準買家應花時間留意樓書資料，根據樓書內「斜坡維修」一項，指明批地文件規定發展項目內業主須自費保養斜坡的費用，列明有關保養所進行工程的費用構成管理開支的一部分，由業主支付，並相應地可向業主收回。而據附設的圖片所見，項目後面有護土牆及斜坡，其中護土牆的範圍面積比發展項目面積還要大。

地產站向有關發展商方面查詢項目預計管理費資料，獲回覆暫未公開。

除了斜坡維修方面，買家亦要留意項目單位設有不少減低噪音的設備，如固定玻璃、維修窗口、縱向隔音鰭等，分布客飯廳及睡房等。

屌你老母中國野真係冇好死
分分鐘6球野買完樓要再比2球整

呢個時候踢爆

呢個位啲人叫荃灣西

管理費一定貴到hihi, 個斜坡仲大過個樓盤

痴撚線直頭要比錢整護土坡
仼人劏

仲入過深井叫荃灣西 屯門叫荃灣西西丫笨

大圍都叫九龍塘啦

明明係青龍頭/身井

利申：跑步成日經過

深井* 自膠

逸瓏灣，逸璟•龍灣
一個就白石角，一個深井，聽錯就仆街

前臨青公 背靠斜坡 前面青公啲車fungfung聲

其實新建斜坡只要每年搵人返黎睇睇，
幾十年內都無乜幾可要大執
過左幾十年先算，分分鐘都賣左

唔喺預見到要大舊錢洗乜特登寫上contract

呢d 護土野一包其實仆街
一有乜打風落雨又跌錢

個廳開則唔夠闊，示範單位電視櫃仔裝唔到，正常梳化成3尺幾，應該可以腳控電視

乂逸。瓏灣'''乂

都唔撚知咩名黎

以前黎講就係,但以現時既工程質素,就真係唔敢講.

真係有撚病

原來成個屋苑只拎一個做低價引人入票擦數字

有成200戶夾錢喎，咁多人怕咩喎。

通常會計落管理費度，加埋條數預有筆錢先，無事無干都收，費事真係要維修先慢慢夾錢

去置業post問下aa 今次算唔算溢價? 定同荃灣西比算平?

還掂都係青山公路，咁去上源啦

佢唔劏你就係

工程費一萬 佢收你一百萬
你估做唔到

成個坡剷平起樓仲平過維修

條公路好嘈，但海景超景...

呢d盤究竟係咩人買

今日先有agent sell 我
開頭唔講屋苑名，淨係話荃灣西。。
一開左名。。屌左一聲
荃灣西。。邊下話。。

整200萬就一人一萬，2000萬就一人十萬

但香港工程野2000萬整到咩?

以為中資會劈價賣

宜家開價仲狼過四大

1房3房都向海
左上同右下間2房咩事
面壁思過咁
個廳向住樓背

1房3房都向海
左上同左下間2房咩事
面壁思過咁
個廳向住樓背

對住成條青山公路
屌我買碧提唔好
又係全海景又近過你出荃灣

講呢d名真係好撚羞恥
坐的士入去既 司機大哥唔該逸璟龍灣

勁隔涉 青龍頭伏過屯門

山卡啦都急住買 抵輸啦

呢個即入伙

繼續

僻到呢

要海景買黃金海岸唔好

附近連七仔都冇

Big 提

去過果邊，條馬路勁嘈

白石角個個好正

浪翠 甚至豪景都好過佢

.

呢個垃圾盤由得個斜坡淹沒算撚數啦

現樓都睇怕賣唔出